點解港女扑嘢成條死魚咁?

咪就係因為你地班港男廢，先搞到對方冇反應又高潮唔到囉
話人死魚又唔反省下自己能力，笑大人個口

廢港男打慣飛機 扑野只求射 其他乜都唔曉

入左喇?

試過波妹 台妹
港女真係比下去

連平時懶開放嘅abc 個反應都係死死哋

翻支那啦屌你老母 用埋啲支那term 比下去

?

係咪波妹同台妹比d假反應咋

因為太細
之前扑野條女話好似插支竹入井咁

巴打唔好灰心，可能係你條女個閪俾人屌得多，鬆到井咁？

咁諗會唔會好啲？

有一個孱弱港男負評

港男都可以係死魚
文化問題華人就係含蓄啦

其實我想問點為之死魚? 叫都唔叫定濕都唔濕定冇高潮冇潮吹已經算?

青頭仔求指教

因為冇樓冇高潮